沈門師兄弟吹水區暨拜師區（122）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

[red]沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末..........
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

\|/ 頭香

up

一直有追post, 第一次留言

\|/

睇升定跌?

出面個龍師父中風險投資學生post
我聞到很有危機災難的氣味

都唔係嘅，嗰啲700、5集氣區先仆街，裡面啲友直覺話我聽埋單嘅，5走晒呢班友加師父踩腳就開始好轉，連登仔秉乘舊登一面倒就著燈精神㗎

上香\|/

我睇期結前跌，但想搏現價補裂口

QQ完全重傷

今日全靠136救我一命

我鐘意你 有前途呀你

工行最多大陸資金流入

唔係，我好窮，因為好燈一直輸緊錢
一直追post見大家牛緊，所以就想講
不過我有止蝕

新po上香 \|/

咁即係大期對你壓力大，換2張細期減少注碼玩睇吓手風點先

係嘅，真係越輸越黑，所以依家一定set止蝕止賺

諗緊27call走唔走好 本來博業績，但睇圖又幾靚仔

大師午間教路：揸黃金 靜待期指結算

飲食股怕乜鬼
341 52 mcd呢類長升長有
唔嫌佢慢就得

尋日9up博彈真係彈(27好撚鐘意跌市升)
中短線唔識睇, 但應該4546是初步防線

大摩吹奏賭股 希望唔係假升

諗唔撚明點解入豬肉做blue chips都唔入2382...
btw踢撚走992同因航啦

大膽 令十年圖黎同公子參詳參詳

真係好撚大膽，師父愛股不容質疑，夠膽貼倉等師父祝福你個倉

why

我對師父有信心，今日比埋「俾盡咪28500」嘅神喻，同上次講「升上27000吖笨」有異曲同工之效，未驚過，見到利記4:0嘅神奇未?

有請大師兄加上聖物圖以示尊重

只准踢因航
992絕對唔准踢！

我尋晚睇左重溫佢o係有線fb live解釋992十年圖, 受教了

銀娛，我之前玩開。而家好撚難玩

好！乖！

大戶好仆街

直情破埋去29000，時間問題，5萬億美金神秘力量設局玩鳩師父，佢瀨硬嘢嘅

大膽。
992三億年後擁有外太空科技

賭股好鍾意跌市升 賭業績記得早起身

是。對師父有信心，當望到992 同超智能，我心中無畏無懼

28500
有請樣子兄

我同意樓王29000點

補充：但29000之後係升定跌，真係要小心

2萬9 師父未宣佈唔當住喇

磨墨

眉頭深鎖寫字Gif

原野入牛估唔到咁大威力
我錯了

好正

原野間接令金仔禁錯制 跌左支飛彈出去

初號G改左Bateman 張圖未

沈振盈
訊匯證券行政總裁
大師午間教路：揸黃金 靜待期指結算
08月29日(二) 12:20

沈振盈：料金價可上1350美元
0:00/2:07

訊匯證券行政總裁沈振盈指，周二大市受地緣政治因素影響，港股反應尚算冷靜，建議大家持有黃金，預計金價可望升上每安士1,350美元水平。至於大市，大師建議待周三期指結算後再部署，而他仍然持有騰訊(00700)的淡倉，預期大市會出現中期調整浪。

參透天機：
隱如泰山

成份股最伏係呢兩隻

不過玩call/put比起牛熊冇咁緊張
雖然牛熊具得快D

末日價內撚易玩d

比一眾徒弟個個輪流掌嘴，邊有時間補牙

月尾又要交租

136成交額4億

好似冇力再上

2382自從買左樓之後就放左大部份(有正有call) (買既時候係2月尾) 市唔差既話, 佢會炒到下一期恆指成份股檢討

返咩工要閉關咁嚴重??

托高散水

啱，坐穩咗個位就變身本門呂布

call遇著磨價既都幾考你心理質素

走左1478, 今朝追都執左$2500

師父冇錯
700會變下一隻27！

27 call都食埋，慢慢減磅

聽日內銀call 牛 買左十幾萬，業積後都打算清埋佢算

金仔痴撚線 又減工具

same, 磨左2星期都唔開車

100日到

同call相比 入牛係咪好d 雖然會回收 但call磨會蝕時間值

睇QQ 500蚊集氣區好多人同師父同船，睇嚟今朝嘥幾皮嘢振軍心冇錯，可以睇返高啲啦

你玩過牛就知回收既壓力有幾大...... 依度好多師兄弟玩牛熊, 可以問下佢地.

所以大戶上2個星期，想磨走QQ call
磨完到殺牛，之後先會開車

我一般會買價內..... 或者近行使價既. 而到期日係3個月至半年不等.

咁係因為買得近，你睇大師兄驚都唔驚

佢究膽咪殺埋 $308

上次金仔打鳩關島 業績又未出 都係$310.2

有埋業績都穿$310， 只可以話大戶好波

QQ Call 可以無視時間值啦 因為佢爆發力太大 引伸波副夠哂抵銷....當然 佢再磨多一個月就無野講

上次係9up啫
今次真係都射

今日師兄弟們都好靜

依家靜觀其變，等埋期結後，同侵侵再部處，依家先除左內銀，已經換哂遠牛

睇美國期貨冇咩大反應

一切都要等侵侵講乜

係就快last day啦

今朝ET Net 有一段話侵侵話會再係朝鮮半島有部署，回應射飛彈，唔知今晚仲有冇咩補充

派幾架航母群去就好，打死個冚家剷，等師父冇得J

未正式破28000

打死我都唔信，中俄唔會比，陣間打完美國佬起個軍事基地係嗰度仲得了

我覺得侵侵講咩都唔會係好野
聽日都係又跌

巴打買左好多牛?

我都係寧願跌錢都要打個冚家剷嘅，呢條友實在麻撚煩，早啲解決一了百了，跌2000點又如何

一了百了 好過得閒又射幾支

愛股逆市day high ！

每次上水已經另一個post
等緊內銀同1918業績 唔該金仔咪再亂黎

唔早啲搞掂佢，發展出遠程巡航導彈射到美國本土，風險就大到仆街，二係可以震攝支國同俄佬，話比佢聽邊個先係大佬。

其實韓戰仲係戰爭狀態，板門店簽嘅係停火協議，唔係和平協議，射飛彈可以視為開火，郁佢唔使理聯合國，本嚟韓戰就係聯合國授權嘅

2017藍籌股王992逆市拗腰上

咁強? 信師父啦早知

唔知qq 拎唔拎得返20 天線呢

我入咗貨就

睇埋歐洲開市點

師父料事如神
長線投資

屌金正恩屎忽

我玩吓執煙頭式Hit & Run,學師父,可以食活仔焗豬飯

上香 \|/

315左右平左萬權倉，傷心欲絕你問我答

市底算唔算穩健？
最衰期結後有秋官

雞頭其實邊個

992升，700跌
證明師父既策略係正確既

981 番生

岩

聽日騰訊升就買了

有機準備轉燈

2017藍籌股王992逆市抗跌 破阻力4.3
利好
師父好野

喺沈門真係學到好多野

1. 勿沾近牛熊

2. 切記留cash

轉燈收嘅
62700 嘅會唔會喊

利申 冇62700

cash 一定要留, 好似係

嘩 睇十年圖果然無錯

依家學識咗

好似上次人民報追擊個幾日咁，掂完260，同日爆番上270 之後就爆升

一大棍

今日急跌嗰吓博得過，唔係我點解話320樓下先諗，最多穿310走輸多少，彈上去睇325樓上，好彩搏到340，咁值搏率算高，唔怕買，反正估估吓

比d 訊心

但係315 你係入310 牛定係308 牛 定係300 牛

正股

正股啦樓王

我買工具
睇定d先

完

冇咁多錢

睇完game of thrones 同the last ship，個市仲係冇郁過

呢一刻，QQ好似好強勢
冇跟個市隊落去

已經係谷底
再隊就落地獄

308 會死好多人

300 再死
290 再死

大戶 ，本人睇到你賣咗好撚多 700

依家邀請你入返， 同埋放棄賣貨

我估劇本夠7%空間附近就收貨玩多轉，一就要300樓下先玩上去，今朝估佢搏呢轉，最少有反彈

旺兄今日有冇+1

992怒升一仙！

992 Hit & Run最底買而家都升左六仙
逆市破頂
隻股牌面咁好
唔係唔追吖

高追992!

炒賣冇嘢冇可能，只有搏唔搏得過，同控制注碼，992,941轆落嚟當時都有人咁諗嘅，係咪

大膽

對大師不敬

繼832呢間無良公司，新雄雞又用車位掠水，香港嘅公司多數仆街，唔怪得小股東都咁fatfat

見到美期咁既樣，衍生工具空倉

美期好似走晒樣. 金價重返高位. 債息繼續沉底. 有些許暗湧.

恒大好堅

三點九：

今晚聯合國開會，政治市不穩，揸金，睇 1350

歐美咁既樣，難頂番上

好似有講聽朝個市仲會頂住

即係頂唔住

3.9
聽日期結 四大行業績 所以會頂上結算
黃金一定要有 睇$1350
睇後市波動偏淡為主
唔好心急入貨 因為政治市難玩

睇黎今晚美股都應該兇多吉少

弟子謹遵師父教誨 cash is king

唔該晒師兄節錄文字版上黎

打錯

無錯！又係我！
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末..........
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

聽日果班大陸銀行收市先出業績？

聯合國都j
難道聯合國今晚宣布出兵打柒頭金

師父竟然J聯合國
幾時J埋世衛、北約、油組、世貿、世銀 .... ?

遲啲仲有黑幫十九大、立法局補選、林鄭姨媽到..........

早就應該打鳩要柒頭啦

大師兄我多口，777估計絕咗經，師父冇咁癲啩?

今次打既機會真係有史以黎最大....金仔條on9係唔係玩大左

師父
徒兒消失咗一排

我見到都諗
777仲有黎

美股奶野

師父話有就有

射撚到日本佢都痴線

預左嫁啦

唔知美國係咪準備將平壤夷為平地

睇完3.9 有一刻對師父失去信心 因為通常期結都好準，但再睇多一次講埋咩聯合國開會，我個心就定番啦

全沈門都支持呀侵

咪比機會佢再阻住地球轉

金仔心諗 我係屋企打下飛機姐 點知真係射9左去日本 今次金仔仲唔仆街死

未飛呀

我睇咗沈教授篇文
佢講到金仔咁樣係為保命
係沈教授
唔係師父

聯合國開會即係唔打，將個波交比支國，美帝想打人從來唔理聯合國，參考小布殊波斯灣戰爭邊理聯合國，韓戰根本喺戰爭狀態，冇簽署和平協議，只有停火協議，當時係一邊打一邊傾，簽咗即停，唔簽繼續打，界線就係打到邊度佔領計邊度，有心郁唔會理聯合國

覺得呢鑊金仔玩大左
之前佢射落自己海或日本海都係示下威 冇俾到直接威脅俾西方聯盟
但今次枝飛彈係日本上空飛過 足以證明北韓已經係西方既逼切威脅
預計今晚宣佈既經濟制裁會係前所未有咁勁 亦唔排除批准軍事行動

利申:大學有讀過BB級IR

次次都話玩大左

Trump呢條友成日計錢，軍費日韓傾唔掂唔知佢郁唔郁金仔，我係美帝就郁硬佢，日日玩核訛詐仲得了

C shook

日韓今鋪唔掂都傾到掂啦
條友終於有一日整到粒射得出北韓既飛彈

小黑子奧巴馬派海豹部隊，入人地國家境，殺拉登，完全無理過聯合國啦

今次真係嚴重威脅到日本喎......其實以金仔國既能力 一個唔小心失控射落日本領土真係唔奇

其實可能今次係瞄準日本領土
點知射出界

Trump商家佬，一次軍事行動就算48小時搞掂金仔，要使幾百億美金，條友做美帝吓吓計錢當做生意嘅，所以難講

呢排美元咁廢應該平左啦
日韓快d夾錢啦

不過另一方面，侵唔打9佢，金仔兩個星期玩一次野，2017年真係唔多敢放咁多錢入股市...都唔知幾時會擦鎗走火

共和黨人係熱愛打仗
不過出一次兵要搵人埋單
侵仔要計吓數先

師傅又中，呢次28000摸大頂

最有可能派一到2個航母戰鬥群去金仔門口兇佢，總之冇三個航母戰鬥群去金仔門口就一定唔係打，美軍真打一定獅子撲兔式做法，唔會輕視任何對手

所有野睇侵今晚點講......不過再放任金仔都唔撚係路 今次真係Cash is king 無死

聯合國一向係雞係公厠，各國喺度玩賴皮做戲嘅地方，現今世界各國要開片打人唔會理佢，美帝俄佬真郁人邊會去聯合國開會嘅?

可惜金正恩個細路定阿哥死左

仲有個阿哥，不過係 乸型

啲金升咁少

CFU 睇好..有得升算係咁..

咁未必，喺金仔政權要生存就要扮嘢，南泡長期對北泡宣傳，唔多唔少會知世界唔係金仔咁講

金仔收左皮...南泡經濟負擔加重 一樣收皮....都幾開心

師妹1958 fatfat 7.160 +4.832%

小弟買金係由06年開始-10年止，好似睇過大師好似係睇淡黃金的

其實佢由幾時同幾錢開似睇好金價？好以近三四年都係睇好？

why 會升

師父睇金有一手
大師兄應該有資料

這幾年個價好慘淡，今次唔會比大屍吹死掛

歐豬跌到咁得人驚既

日本仔都冇跌咁多

夜期

冇睇鳩叫定先

德國跌2xx點

歐元好似破左1.2，有冇影響

我估同強歐元有關

歐豬...真係死就班歐豬死先

今次個價升主因係debt ceiling又要破頂，金仔射落海冇關

要打金仔頂唔到1個月，理得佢有冇炸平漢城，事後係D ram 同 3C 硬件大漲價，高鐘泡妹大㝝價，期望買定午餐肉有西屌既日子

因為弱美元所以我一路都冇咩睇淡港股. 但美國咁樣冧法, 港女而家真係風頭火勢 美國人而家陸續訓醒掟貨

Agree

金仔影響都冇咁大

金仔射到日本已經好叻仔 歐洲俾多三世佢都未射到

射美國

都係因為關島喺菲律賓

歐州前殖民地都射到嘅我估

侵侵差唔多起身
唔知會講咩呢

夜期轉燈

金仔叻叻

mola mola

你又重傷阿河馬仔?

聽日 free fall 500點 重回272

大師號準備開船 請旅客速速上船

琴日都傷咗 全日無睇市 無人駕駛就算

淡友請快速上船

我上咗船了 有無同船？ 信師父！

66620

好期待呀 師父要開船喇

all in!!!熊佢老母

66620永遠長存

淫娃新MV 我未睇..先貼LINK

淡友最後召集!
就快開船
我賭輸左，張船票比左Jack，上唔到船

歐洲股市咩事

62700

希望啦，今朝番學前重貨入熊，無睇過市

快手上船喇 朱巴

以為自己被射中

上左啦

聽日放埋最後9000落去

全部整齊排開齊齊跌1%

我係人工沙灘個面 幾多女 過唔過嚟？

道期咁撚樣聽日應該仆直

你見唔到我同佢地玩緊咩

師傅話跌就跌ga la！
你唔係對師傅無信心呀嘛？

夜期準備收皮

幾條大波妹玩緊沙灘波個面？定另一邊大波鬼妹玩水槍個面？

信師父！入定熊定數錢！

緊係玩水槍射佢地啦

用水炮嘛 唔洗俾面我 大大力

有冇炸死人先

⋯⋯

誰人大大力

雖然我好想睇到滅國 但唔會打的機會大好多
另外加試師父對自己咁有信心 我更加相信280/290唔遠

個人覺得 有d似 0811 沈判日的劇本

Call 同正股唔洗太驚

牛熊就....

個市震過老母閪入面枝按摩棒
師父又中！
部署淡倉！

一了百了
沈門願唔願意用2000點換北泡快手滅國

10000點都換！

北泡滅同唔滅關我Q 事咩

滅左唔好煩 成日射導彈震我五百點

大多你10000

岩岩去左轉運

少年，你以為無左北泡就唔會失驚無神震咩
同埋滅金仔但係北泡人未死，都有機會更亂，好似伊拉克咁，淨間整左個北泡waswas 出黎仲頭痕

20000點咪即係8500附近

聽朝畀十分鐘做逃生門
之後我願意用4000點買起南北兩泡

03咪見過囉

10000點都換！！！

最多反手做淡

記得聽朝走先

V7 個D ?

我無走到

27758 平.食30點 唔玩

浸上加浸
沉上加浸

原來收市只係落左100 點都唔夠咋？
等我仲諗緊點解條友笑到見牙唔見眼

你講咩 你睇下外面冧到

Seoul drops eight bombs near border and threatens to depose Kim Jong-un

Read more:
Follow us: @MailOnline on Twitter | DailyMail on Facebook

外圍都唔多關金仔事啫應該

夜期

+1?

歐豬反應大過日本

夜期點解會升
應該大家都好恐慌先係

qq adr

係 好過無.

假架啫

qq 無啦

咪係..我就沽張期

完全無反應先恐怖 明明之前插三四百少不免

股災快要來臨，好友應當悔改

等出升軌就沽一張
你老味聽日咁都夾死我我一世跟師父啦唉

【股壇串到盡】「天鴿」呢個風有幾勁吖！（沈大師）（第139期）

颱風「天鴿」襲港，大破「力場」，令所有上班一族皆意外地得到一整日的假期。香港已好多年沒有試過10號風球，但今次的10號波，感覺上較過往為勁，見到Facebook流傳的風災短片，確實感受到風災的破壞力。

今次的「天鴿」，來之前只是感覺到連續悶熱了兩日，完全感受不到其威力。就算是掛了三號風球，也沒有一點兒風及雨，這正是暴風雨前夕的寧靜。越是寧靜，越是給人感覺沒有什麼大不了，其威力就越是估計不到。

在投資市場中，何嘗不是一樣！當人人都認為大跌市會出現的時候，就算真的出現跌市，通常殺傷力是有限的。但假若大部人覺得後市樂觀，風險胃納增加，基金 Risk On之時，市場又找不到任何令股市大跌因素之時，危機反而就極大。

近期的港股異常平靜，七月初跌了千餘點，之後抽番上來，大家覺得：冇事！八月第二週又跌了一「浸」，見恆指守得住27000，又覺得：冇乜事！市場大部分投資者已慣性地認為，後市一定有得升、繼續升、不停升；不會大跌、冇得大跌、唔會有大跌的可能性。

當然，投資者眼前見到的，是沒有大跌的升市，沒有大調整的升市，略為跌一跌、唔趁低買就貿唔到的升市，咁嘅市仲話會大跌？唔係吖！！

「天鴿」來臨之前，天清氣朗，毫無半點風，沒有一點浪，沒有污雲、沒有雨水，就算有報導話這風有多勁，也難令人相信。天鴿殺到之前一晚，在下仍陪老細有牌局，在凌晨時分，年青的同事還語道，無雨無風，此風叻極有限。在下語道同事：「年青人，你實在太年輕啦」！眼前所見不為真，暴風雨前夕總是這樣。結果，天鴿的威力到其殺到之時，大家就知道是什麼一回事。

此刻全球股市好像是越升越來，市場全無危機意識，VIX指數長期處低水平，對冲意欲薄弱。股齡淺薄的年青人，對後市的樂觀及亢奮程度，簡直是處於巔峰。若你問佢地，今年會否現股災？梗係唔會啦！騰訊會否大調整？唔使旨意！若你問咁肯定點解唔會？依家有眼都見到啦，股市根本跌唔落，個個月只會升唔會跌，要股市跌，唔使諗啦！今日風和日麗，無風無浪，天鴿呢個風會有幾勁吖！

一味靠嚇

托高散水 我一早兩萬八就做咗淡喇！

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户28000樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。27
700附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

黃國英表示，運氣元素經常被人忽略，今次好好彩上周感覺美股轉弱，又遇着恒指轉換股份要籌錢準備接騰訊(00700)，誤打誤撞套現不少其他市場的股票。於是北韓發射導彈之後，只是要決定幾時買及買幾多，而不必被迫恐慌減持。以目前勢頭，出擊目標一定以港股為主，估計會持續跑贏外圍。
由於一早已經有堆貨底，接着的入市行動便應該分兩注進行。第一注硬食調整，趁低吸納，關鍵是要知道自己的心理承受能力，做好一個睇錯市會輸幾多的budget。否則持倉過多，市況繼續再跌，便未必把持得住。自己原定計劃是逐日買，直至周五為止，但昨日形勢實在吸引，已經提前將注碼消耗得七七八八。第二注則是耐心等待市況回升之後才追入，到時候已經確認低位的位置，止蝕位明確，萬一再跌撤退的決定也乾淨俐落，而留有一手的感覺、亦可以令人在面對調整時比較定，因為還有繼續加碼這個選擇。
自己傾向樂觀，北韓如果有心打，導彈應該已經射中日本，而不是射過日本，何況股市的跌幅實在相當有限。如果今次真係好驚好驚，還有人買日圓去避險？市場只是扮驚才會去追捧日圓。大家過慣平淡乏味的市況，跌1%淡友就有如久旱逢甘露，大驚小怪。
不過，恐慌情緒也不能維持太耐，這一兩日就需要穩定下來，防止形成死亡漩渦。由於預期好友會快快出手維穩，自己才提前將第一注推出去冒險。
豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士，基金持有騰訊）
想睇番黃國英之前專欄，可click入以下條Link

#黃國英 #港股 #美股 #騰訊 #好友 #北韓局勢 #日圓 #淡友
英之見 - 基金經理黃國英Alex Wong

19:32 特朗普就朝鮮問題發表聲明：針對朝鮮的所有選項都擺在台面上。朝鮮的威脅行為只會令朝鮮政權更加孤立。朝鮮展現了其對鄰國、所有聯合國成員和“可接受的最低限度的國際行為”的蔑視。全世界已經清楚地接...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

喂喂屌你老味你唔係縮呀話

正一淆底怪

今日英國皇帝收斂咗，睇嚟大師兄嗰十嘢咀咒.jpg比到壓力佢，但依然彈句嘢師父聽吓，最少要3嘢,大師兄點睇?

Donald trump diu lei lo mo

殺281熊定273牛呢

Trump 縮咗wor 語氣

都話商家佬搞政治當生意咁做，要打上乜春聯合國，師父有冇研究以前美帝習慣㗎? 亂咁J

期指高水

小布殊打伊拉克，就根本無通過咩聯合國

Trump 根本就唔想煩

273 好似近d

師父串持有騰訊嘅英國黃帝係小朋友細佬仔
留名睇英國黃帝反擊

諗諗下要搞掂金仔其實最簡單係咪夾爆佢d淡倉就ok

條軍費好勁吓，拖得耐唔知幾多錢，又要減稅，又話縮表加息，咪全部廢晒? 又再QE都得啦，到時道指都32000打大佬

對依條撚屌，留手恐有辱師父，照舊十野！

英國皇帝

一樣400點 ..任佢打

Why not both

師父開班你報唔報先⋯

777仲有姨媽到，唔通政府新聞處出新聞稿同刊憲咩？

夜期高位27776 穿唔到27777

yes
why not both

張圖使唔使咁撚有型呀 加油。女啫，西一塊，貴不過一隻勞力士，別太緊張，平常心

聽日返工冇野做
學隔離開個大風險投資紀錄點睇

幫我地睇實師傅有無講漏嘢

岀去開d集氣post撚人

女人塊西，貴不過一隻勞力士。講完。

睇淡唔做淡，師父老味，祖宗山墳，靠邊站。

記低先，受教 more

在舊高登感情台，某年某月某日某巴打講嘅金句。我聽後，此生不敢忘。

拎左電話喇？

未，佢扮緊型仔

有牛keep牛 有call keep call

700

夜期大圓頂!
沽沽沽!

扮咩型呀 一陣拎唔到又上黎叫

嘩屌 屙個屎沖個涼一棍升咁多

有冇939同路巴打

有次係咪打左個貴飛機，今次個屎幾貴

港澳版>東網巨星
上一則
下一則
返回
沈卓盈玩透視誘惑 豪晒三吋事業線
08月29日(二) 16:38
東網電視更多新聞短片
ONTV 東網電視✕
沈卓盈玩透視誘惑 豪晒三吋事業線
0:25/1:34

沈卓盈以透視裙示人。
1/4
藝人沈卓盈於尖沙咀出席名錶展，擁有C Cup上圍的她以透視裙示人，透出纖腰和長腿，大晒三吋事業線，相當吸睛，果真大「C」級！她謂是為了配合名錶造型而設，雖然性感但安全措施做到足，配戴16萬8千名錶示人的她，謂會積極儲錢買靚錶！

肥到有雙下巴

沈卓盈忙於拍攝無綫新劇《特技人》，她笑謂之前拍攝劇集《平安谷．逐個捉》時肥到有雙下巴：「嗰陣唔敢上磅呀，食多咗，因為其他演員會帶零食開工。」現拍時裝劇就要積極減肥，早前她曾透露拍拉扯戲而受傷，她說：「依家另一邊都傷埋，可能唔夠瞓所以拉親。（咁易整親點做打女？）如果監製睇得起我，我都OK。（男友肉赤？）為工作我不嬲都唔錫身嘅！」

螢幕初吻獻譚俊彥

沈卓盈在劇中與譚俊彥有感情線，她透露開工首日已奪其在無綫的螢幕初吻，被問有否覺得對不起譚俊彥的太太？她謂：「錫嗰陣佢太太未生嘅，不過佢仲緊張過我。」又謂會準備禮物給譚俊彥剛出世的仔仔。

唔係啊，今次真係...

美

bitcoin

破完又會插返落去
唔怕

How much?

⋯⋯
有無正常d

how much

you wanna risk?

How much 1 q

how much do you love me

How much how can cum

😊🤗😒😏🤑😫😤💩

可以多加利用以上emoji

Er....
你.....
幾............

錢

屌 剩係講下早兩日打風
上一堂你無番學 堂上面講左d乜
讀完之後有咩打算

乜都噏到幾句啦

唔知妹妹有咩plan 呢🙈

有咩喜好之類

傾多幾句就知佢對你有冇feel啦

咁熟嘅呢句

Hv ml plan

騎牛揾馬

好過佢條仔先有得傾

作唔到喇 $2000過夜？

揾到隻正過Tina

良家婦女

打風同上堂d 嘢頭先上堂已經傾左

我本身咸濕
係咪可以一開波整條丁過佢

曲線問人有冇bf

旺子兄，直線抽擊，好波

呢首歌你地應得既！Music！

女人都係雞

無價
我仲煲埋湯比佢飲

其實佢先係滿腦子女人！男兒志在四方，成日晒時間晒精神諗溝女！
做人踏實d！正正經經叫雞咪幾好！

【10大名家搶先教路】沈振盈話要有危機意識
08月29日(二) 20:49

1、訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，朝鮮半島危機絕對沒有降溫，金正恩接連發射導彈，而且愈射愈遠，繼續擺出高姿態。地緣政治當然是風險，但真正的風險就是市場「完全不知道有風險」。周末期間見到一眾財經媒體大字標題寫出：「恒指直闖三萬點」、「二萬八都不要沽貨」等，真是愈看愈心寒。心寒的原因不是怕手中無貨，而是擔心市場情緒及氣氛，已感染到每一位散戶，完全放下危機意識。

2、豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，對大市仍然傾向樂觀，北韓如果有心打，導彈應該已經射中日本，而不是射過日本，何況股市的跌幅實在相當有限。如果今次真係好驚好驚，還有人買日圓去避險？市場只是扮驚才會去追捧日圓。大家過慣平淡乏味的市況，跌1%淡友就有如久旱逢甘露，大驚小怪。

師父同英國皇帝，兩位一前一後並排，方向日報編輯咁安排，真鬼馬

BTW 點睇1478
依家仲買係咪不智

就咁睇納dee
唔講真係唔知金仔做咗野

言之有理

所有女人都係雞

老火湯定咪精湯先

朱我對你真係好失望，無言

call g 嗰幾個師兄弟
你哋可唔可以唔好做襟兄弟呀
一陣間又好似隻吞拿咁樣
灌多個幾西氣閪出嚟就奶嘢

師父應該講佢個條J

師父講緊自己d 精

我都知我廢

無味精，落足料

師父條撚接連發射米青，而且愈射愈遠，繼續擺出高姿態。

Oh No ....

Relax
當識個朋友先

所以咪唔work囉
你落足料冇落味精
條仔就知道你係認真㗎喇
佢就可以站喺高地度玩鳩你

我今日都自己學煲湯，我要進化為雞蟲之中既住家好男人！

[url]參鬚紅棗燉雞湯 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

猩猩成個人版喺度畀你睇

On tuesday I tell myself you gotta wait Dave
Don't rush it don't anticipate
Take it slowly. It's ok~ it's ok~~

朱兄其實你無野可以輸，廿幾歲人要追女仔唔好好似中學生未怕過拖咁乜都驚同亂諗野啦直接啲，有feel自然會同你keep contact, 無feel你跪佢都都無用

二師兄你啲牛扒終於食曬啦?
雖然我係一個為食嘅死肥仔
燉湯我真係唔識冇乜嘢可以幫到你
西湯我就識， 如果你有興趣嘅話
我強烈推薦你學識咗龍蝦湯先

唉 中晒伏 唔係升上28000呀

好在去左打機

我無辦法用玩嘅心態對住佢
但時間有限，係同佢一齊嘅時間開心就夠

二師兄 我諗起 生炒骨

+1

紅棗記得去核 最好去一去油
落兩粒瑤柱乾個味會更好

佢制架

不過應該要5 k 起跳

有無聽過陶傑既Katrina?

唔知納dee 會唔會轉燈呢

呢個係真 上黎呢度之後我對男人好失望

屌，乜鳩都放哂

恒指 32000
到時對自己好d

要令女人個世界圍住自己轉

但係自己仲係公轉

冇feel嘅話咪攞銀紙囉

我睇完情何以堪

上面擺左出黎

啱呀！G咋嘛！我支持你！

點做到

男女都一樣，唔好圍住對方要有自我。太為對方，對方反而唔識珍惜

咁我都有自己生活，佢都有佢嘅忙碌
我自己都勁忙 無做運動勁耐，今個星期開始操返

女巴打

我從來冇追過女仔添，讀書果陣d女自己追我同問我攞電話，！

利申：band3中學、無錢不過靚仔（講緊十幾年前，而家係肥佬！）

床上運動都係運動

熟能生巧

被女追

唔想辜負佢嘅期望同信任

無呀
我要肌肉好痛爆哂汗個種感覺

所以二師兄係講得好啱㗎
call g只不過係練習同女性溝通嘅方法之一

好老公

利申：樣衰，講野悶，唔叻，無錢

頑強的小兵 從來都當不到皇帝
都可以看守你 死守邊疆等你
無停止也沒有限期

今日CUT左5 CALL睇住ADR升左0.5%是否悲哀

現價 (夜市)明天到期

27,823
最後更新: 2017/08/29 23:06

波幅27,689 - 27,842

升跌

+100

溢價

高水 58

Trump 條仆街鳩縮，搞到夜期又爆上

老美轉燈 lu

生意人好撚古惑
全個家族入晒白宮
又唔撚披露報稅資料

根本美俄中朝響度造市

美中會之後, 習仔收晒聲
美俄己經 fd 底

Trump玩撚晒, 要風得風

Trump 唔放金仔在眼內

個個都估聽日跌到仆街
結果又係升
姐係唔比面師父姐

老美轉燈

屌你咩0.5%都拎出嚟講

個勢似芬佬靠qq獲利做數
一排都冇得爆

0.5放大20倍就變左10%了

又係師傅啲爆炸輪

太上心 曾經與你散步過幾公分
就算一公分 相差千里也勝過別人
如何令我不擔心

出力呻d毒撚歌真係教壞晒d毒撚

呢排玩呢D有肉食下
價內爆炸輪起碼短期內都叫有仇報下
牛熊打靶就係咁先

仆街乜q 都放哂

你還有夜期呀!

你得到條女既FB ..依D叫等價交換..

p兄 好耐都無見 老人巴就 講call g講得太over? 走了

無期指account

P仔見字上一上水
其實講call g 真係冇問題，只要唔好開市講T雞同係朱仔面前

唔係穿左咩

屌..幾耐之前阿

Patrick Veriera 唔係改左名 XXX Kit Kat?

老人巴都好想佢返來, 兄弟之事, 邊有隔夜仇, 大不了出來打場交然後飲返杯再沖涼直落

老人巴見字請打個招呼

無留意 部機lag到無朋友

P 仔同 kitkat 唔係兩個人黎咩 仲有個fatfat

係咪有野忙緊呀老人巴

P仔揸的士，kitkat去德國讀書，兩個人
VicF師兄同師妹，樓post 見到佢就叫佢返嚟啦

公平咩??

好唔公平呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

fatfat 之前有似輸好多，真係去左IFC

好耐冇見過FATFAT了

老人兄，旺兄，sorry
果日燥左d，可唔可以上水報一報

不過真係可唔可以唔好講咁多call g

旺兄一直係到，改左名姐

YES HE IS C朗

旺兄仲有上水喎

ok

旺巴一路都係到, 改左名 好似係

佢今日先轉運完

旺巴咪頭先串過你幾句囉

九月國指直頭收DAY HIGH

大家志在上嚟鳩噏下啫，老人巴又何必咁認真

現價 (夜市)明天到期

27,858
最後更新: 2017/08/29 23:45

波幅27,689 - 27,860

升跌

+135

溢價

高水 93

[member]朱 唔好放上心啊 對佢好似對我地咁 有講有笑
會計女 大過你 唔好做埋啲小動作 今日唔好講咁夜 怕諗唔到聽日講咩 就今晚講啲嘢留白 聽日繼續 俾佢習慣有你 [member]

又到沈家軍鳩屎時間！

[member]

-1

爆春袋